admin/連巴入一入,關於留言正負評既 額外 改進建議

之前有巴打提出就係「除左果個post既樓主，其他巴絲喺比正負評之前唔好顯示個正負評結果出黎，要比完先好顯示」

我提議加多一樣
樓主有權選擇deactivate 正負評功能
如果熄咗個功能的話
咁就所有comment（包括樓主自己嘅#1）都無得正負評

咁樣應該更加有助討論
因為如果唔同意樓主意見的話
就唔可以僅僅留下負評
而係要解釋（最低限度要留言）

樓下麵包鋪冇哂雞尾包

都唔錯
不過依家admin連我最初步果個想法都唔係好理
樓主呢個仲要加多步 會改既難度又大左
不過我都覺得你想法幾好

最好兩個建議都採納啦

push